境外銀行香港分行包唔包架?

例如ANZ?

oops，原來我old news左。
DBS响2016年已經食左anz响香港嘅零售銀行業務